與港鐵職員爭執 女警於車站控制室對該名女士全裸搜身

吳惠貞曾接觸一個案，案中女士與港鐵職員爭執，其後警員到場介入，女警於車站控制室對該名女士全裸搜身，令當事人感到驚恐，及後情緒受困，需向風雨蘭求助。吳惠貞指出，性暴力並非局限於異性行為，「部分人覺得『我是女人，你又是女人，你有什麼身體器官我未看過？』但對受害人而言情况並不同，你的身體歸你來決定，但她不想被人盯着自己的身體」。

先會逃避、否認 漸漸情緒困擾
遭受性暴力後，受害人有感失去對身體自主權，承受心理創傷。吳惠貞指出，大部分受害者會即時感到羞恥、自我尊嚴受損，希望藉否定事件來減輕情緒反應，「許多受害人的第一反應是否認事件，作出逃避行為，如洗澡、睡覺等，希望別再回想那件事」。然而，逃避行為無助減輕情緒影響。她續指，不少受害人漸漸感到悲傷生氣，質疑施暴者的行為，出現情緒困擾，嚴重者會患上創傷後遺症（Post-traumatic stress disorder，PTSD），病徵包括腦海不斷回閃事發情况（flashback）、不敢外出等。

CLS

屌

推 屌佢老母死黑警

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

Cls

幾時既事

狗，係唔值得有專嚴
一世比人睇唔起

屌佢老母

希望該女警有朝一日會被送入新疆集中營

告鳩佢

黑警無法無天

推

痴撚線

cLS

謝振美：我地睇返當時相關警員紀事簿，並無相關事件，請聲稱受害者提供更多證據前，唔好誹謗警方

屌

唔係有cctv㗎咩
點可以咁樣搜

濫權啦，全世界都唔會因為咁嘅事而咁去搜身

on9

Push

班仆街女狗

死黑警

車站控制室? 係唔係痴撚線

control room有CCTV架喎 屌你老母死狗乸

咁啲staff咪可以睇番？

吿尻佢啦仆街

幾時嘅事

Link?

只有 “部分人覺得我是女人”

男人打唔打得女警犬？

紀事簿女警寫緊係冇啦

女警好多TB

大家贏左後打算點對付班狗毑

捉到班女狗

仆街

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

控制室應該有閉路，咁咪俾班仆街睇撚晒

一定係d仆街死tb

軍妓真係最貼切既形容

cls

雞姦

認真，好撚多女警係TB

係唔想俾狗睇

撞到有staff講

推 屌佢老母

全部死黑警長病百歲

屌你老母死狗乸cls

push

推dllm

Pus

痴線黑警

屌。。。

咁撚仆街

DLLM…

屌那星 憑咩
女警幾時比狗係狗屋瘋狂中出

831太子站都有CCTV

「部分人覺得『我是女人，你又是女人，你有什麼身體器官我未看過？』但對受害人而言情况並不同，你的身體歸你來決定，但她不想被人盯着自己的身體」

狗同人個身體結構都唔同 點會見過女人嘅身體器官

up

FC 未？風雨蘭冇出嚟講，如果係真要煲大佢上國際，DKLM

清算時全祼遊街

遲d比犬流出thisav

其實係控制室係咪可以拒絕裸搜 個到隨時有cctv 影住
因間下次去到橫街窄巷又話要即場裸搜咁點

有cctv 可以全裸搜？屌你老母

CLS, 軍政府

死差婆都係面目可憎

總有d士多房雜物房無cctv 既
Madam 做野唔駛風雨蘭你教！！

記事簿都無寫兩條犬打醫院被補阿伯
可唔可以做證供話無打過佢

黨鐵車站control room！？
真係當左黨鐵係狗屋！？

其實只要你死都唔除衫
個女警係唔會用武力扯爛你啲衫嘅
因為咁佢已經犯咗刑事毁壞
另外只係爭執唔係犯罪
佢冇合法理由全裸搜身
因為咁樣已經係非法使用警權
你可以話打電話俾律師
同時拒絕搜身

黑警個腦真係有問題

直接打啦 爭咩執

Up

港鐵前線好多黃架

咁多TB女警，見到靚女實抽下水啦

試過有一單，女人篤女人個胸，一樣非禮成立

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON9黑警

黑警死全家

其實我都唔係好明popo叫佢除又跟佢除
戰死好過受屈辱

屌你老母
依家係味跳閘都要全祼搜身?

一定係死tb黑警

死不足惜

警察真係冇腦
你有既野就要比你睇？
點知你係咪lesbain

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

應該答返佢：你飛機場，想睇我波

屌你老母女黑狗

係咪cls

民事

幫樓主補LINK

咁變態?

調換下 正常男人比基佬搜身唔通又無問題咩

幾時聲援埋北愛人權？

車站控制室？出面有去大玻璃架喎

一定會算呢筆帳

你老母身材就幾正
已經屌緊

有冇人可以話俾大家知，點解有權可以全裸搜身，及如何拒絕？

wow

控制室應該會有cam喎？咁咪比人睇曬？

女警

無頭無尾得段字 👋🏻👋🏻

幾時

Pushhh

推 根本無必要全裸

法例有冇話比黑警權力全裸搜身？

我驚有cctv

Dklm

屌，好慘

黑犬死全家

【#最温柔的女人 最坚强的警察#】
外表温柔的陈秀欣女警长，内里却藏着不让鬚眉的坚强内心。 在是非黑白颠倒的乱世中，她站在最前线守护香港这个家，坚守自己的岗位。

On99 咁男人有咩器官未見過 個個全裸被捕囉 做散仔真係冇乜腦

死仆街黑警
個女警要百倍奉還

好嬲呀好嬲呀

第2日：返工

告

出處係邊？得段文字，內文又無時間又無車站名，因咩事搜身呢？建議下次可以貼埋source

真係cls

車站控制室即係有cctv啦
即係俾人睇哂啦已經

唔洗驚
點會無
一定睇撚哂啦屌佢老母

咁撚鐘意全裸搜身

憑咩嘢

紅毛泥

屌你 me too

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

狗乸心理變態

男女警都係

爭執要搜身根本唔合理
傷人就話要搜証姐

721

黑警都係變態性罪犯

D

Diu

可唔可以話：你係唔係要拘捕我？係就番警署，唔係我就走。

唔好跟佢去車站控制室。

仆街死黑警
會報落下一代到

黑警好L鐘意睇全裸

dllm 死黑警

其實可唔可以拒絕班狗要你裸體搜身

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

屌，到底邊日嘅事，照計有狗到咗應該大排市民圍觀，有無邊日有女仔入咗去出返黎好驚

3日前嘅新聞

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

明報 (2019/10/21)
副刊 | 施暴者不分性別 眼神、觸碰同屬性暴力

痴q線，呢d女狗真係要快d比男狗搞
橫掂都係自己人

1

女狗 一隻都不能少

係咪班女警太醜樣？

之前有有唔少後生非tb嘅狗乸blue object，真係有人唔做走去做雞

黑警總有一日會被清算 一樣意思
講完有無個心安落小小？ 之後繼續做港豬

推。

推！

屌 搜乜撚呀

做得差婆多數係TB黎，梗係搜得好奮

任何時間都可以全裸搜身

原來而家興 全裸搜身

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

老老實實你唔除，佢又可以點？
搭番去72個鐘又係一條好漢

p

好多女警都係 les

利申 之前學校幾個les 鐘意女 都去做左黑警

黑警，d差婆真係寧舍仆街

咩料

831